講埋最後呢次 忍無可忍！

我屌你老尾咪撚學🥺😩💔
幾時先明對我幾咁唔公平

樓主隻眼好靚

我隻眼 🥺 水wrong wrong

5g做mood9

啊囡忍多你兩秒㗎咋^o^ 屌唔自喇屌唔自喇~

無卵再搞鳩我屌你老母 自己碌落堆填區啦

係－3－

嬲到

阿囡 考慮下=.=

啊四🤑

仆街啦你

咪撚忍

respect

無再忍

岩 唔撚忍 拒老木

臭閪唔使畀面

go. 打撚7

隔自個moon hit7咗

一拳打撚爆個moon

毛前牙

收冰咪柚

我都未出聲

5令

ison9son

唔洗令都柚